天文台：山竹漸遠離香港 掛10號波維持數小時

【不斷更新】山竹漸遠離 掛10號波維持數小時

強颱風「山竹」逼近，香港今日(16日)天氣惡劣，10號風球現正懸掛。

【15:48】天文台指，山竹開始逐漸遠離香港，料會在黃昏前後在珠江口以西沿岸登陸。與山竹相關具破壞性的東南暴風至颶風仍影響香港，料10號颶風信號仍會維持數小時。

唔好貼上風撚Post

實被屌到仆街

咩事，打個風都有罵戰

聽日準時返工

風撚又炒車

又唔知要去到咩位先黎料
同班dc 狗一樣

問下連登天文台

入去睇下囉
佢講on9 野去邊都比人屌嫁啦

點解會比人屌 ?

風尾殺到,

出邊突然間又好大風

入去睇下囉

拜拜啦 風王 。 我會記得你架 2018年山竹

山竹襲港：教育局宣布明日所有學校停課

點解比人屌
我想聽你解釋

唔知, 見佢地已經屌緊

佢地屌緊d咩

屌波狗

聽日準時番工啦

咁我唔明白
你post哩段野係陳述事實
唔係波狗放假消息破壞討論
咁點解會比人屌

問佢地, 屌果個唔係我

我只係陳述事實者

廢到

其實只係一班死毒撚圍爐打飛機，成個post 腥臭到。
啲風膠覺得個風唔係完全形態來到香港覺得唔開心，屌鳩佢地仲會話返你轉頭。
成班人都痴鳩線

乜真係咁咩

早前唔係話星期日至星期一凌晨最接近香港咩
點解而家又話逐漸遠離

自己追post。

我由舊登到而家一直都有做住cd-rom追風post
你覺得我仲追唔夠

我想知你地咁做既原因係咩
今次個風我已經冇癮去追
太多假膠
好冇癮

垃圾興趣，幸災樂禍。
盲屌抱持相反意見既人，呢啲低質討論廢咗都罷

晚上8點掛8號
明天凌晨掛3號

明天準時上班

天文台有無同風膠夾過

唔同新聞來源wo

如果研究台風係垃圾興趣
研究台風係幸災樂禍
咁哩個世界唔需要人去研究天文氣象

再者見到d人講班人扮專家
d人又知唔知道本身風post有幾多天文台科學主任長駐討論

再其次所謂持相反意見既人
每次只係覆句西西西
但又冇理據去support佢自己意見
咁唔係有自己立場
咁係9up

咁你點叫研究開風果班人去接受？
人地唔接受就要屌走佢地

咁你地同中國人有咩分別

所以我先唔明你既用意

啲教畜放多日～

聽日都唔知點返，成條馬路都係樹

研究氣象同抱持颱風未能以最強形態襲擊一處地方而唔開心係兩種野來。
一種係學術，第二種係心理變態

但係個結果係你地將整個風post玩膠
連本身正常討論既人都一概屌走

咁又係點解

有咩點解？

為左其中1d心理變態既人
屌走埋班正常人
個用意係咩

定係冇原因
純粹有殺錯冇放過

入面真係有氣象學識既5隻手指數得哂
其他全部都係變態風膠 真係識野既好少出聲

好似話搞到報警

咁急落搏d乜?

又要返工

個weekend咁就冇撚左
聽朝實亂 要預早出門口返工 屌你老母山竹

所以就有理冇理玩膠搞臭呢到
咁同你口中d變態風膠有乜分別